法唔法國等對方覆真係好辛苦

雖然知你忙緊

忙唔忙緊都唔得閒覆我

搵其他嘢做下啦

其實根本唔想覆你，收手啦